五大訴求 解散警隊

徹底追究警隊濫權情況 -> 解散警隊

屌你班狗拿正牌警黑一家親，濫權，濫捕
今日你仲要著住制服向手無寸鐵既乘客恐襲

你既然咁撚鐘意你份工，薪高糧準，夠威夠疊馬。

而家就訴求升級，無咗份工我睇你點保你屋企人，襯地冧啦。

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳